東方日報：議會失去制衡力 民主選舉淪笑話

百份又小鬧大幫忙

下？無晒攬炒派阻住喎

有忠誠反對派 唔怕

民主選舉

有謝偉俊
唔怕

係咪煽動緊反對政府

我估係咁
東方以前成日鬧泛民黎比廢老讀者宣洩情緒
而家無曬泛民，佢地就失去左對象
如果繼續奶共就只會大公文匯化
咁唯有開始鋪路
轉型去鬧多啲政府同保皇

講緊香港

話中國憲法規定既香港民主選舉係笑話
東方小心違反國安法呀